求唔使見人既工

有咩工做重覆性工作？又唔使見客，present 呀？最好人工多過一萬啦

洗碗

打coldcall

係咪會俾人屌到慣？

最多咪cut線cut到你無得出聲

倉

Cut 左 當唔當打左？

郵局分信

係咪搬貨？我冇力嫁喎

我都想搵份

好似幾好 幾錢人工？
使唔使做郵差派信？

半夜更 看更 對鬼多過對人

看更冇野做會訓著
利申 好易悶到訓

訓左埋幾好囉～有鬧鐘每十分鐘叫一次

巴打你想點啊

你唔會嫁？ 試過坐office 悶到訓著

而家一路打緊一路上連登

翻到咁夜

電話調查

利申:扮緊工 好撚悶

pt黎 等間巴打如果收到電話記得幫手做喎

年長人士生活狀況研究 ?

我有friend 做過 佢話成日讀急口令

話你ac名 我一定做